如何輕輕一推，幫手商場嘅商戶罷工

其實好多舖頭同公司目前都有指引，只有一見到門口有人群聚集就要落閘，因為有咩冬瓜豆腐保險冇得賠。所以其實只要有一班人著黑衫或舉標語湧入各大商場聚集或行嚟行去，或者排隊鳩嗚，啲商戶就會落閘。

利申：想被罷工

啊呢PISH！

PISH 呢哼！

PISHY！